龍門犯錯，吹到賤朗遠射勁，根本成個上半場都係搞笑

垃圾美屍33%命中率，仲失埋十二碼

樓主找返啲屎眼數未